TVB搵馬壯扮陳曉東唱劃火柴？

TVB搵馬壯扮陳曉東唱劃火柴？
呃我唔到既！

唔計高度，真係完全一板。不過john ma 矮好多

以前佢似陳百強

今日佢似陳曉東

你肯定?